Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (novembro e dezembro de 2022)
Slug: new-developers-2022-12
Date: 2023-01-24 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Dennis Braun (snd)
  * Raúl Benencia (rul)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Gioele Barabucci
  * Agathe Porte
  * Braulio Henrique Marques Souto
  * Matthias Geiger
  * Alper Nebi Yasak
  * Fabian Grünbichler
  * Lance Lin

Parabéns a todos!

